住大西北嘅大家 就算贏面唔大都要投票啊！！

投佢老母臭閪！！！

投佢老母

推

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

同我投呀屌你

投呀
一定一定投呀 唔投就冇機會
唔一定會敗呀

輸都唔可以輸得咁肉酸

我感覺我果到都好大機會輸成堆廢老

我都係
鄉黑集中地
都要投佢老母臭閪

7點半準時見啦

投咗未呀屌

鄉黑區已投

投咗

乖仔

錫錫